走啦 誓又宣左 中聯辦又搞左

我純粹提議下
如果鄉黑黎 我建議立即轉場去元朗
而唔係同佢地係港島搏鬥

今日留低仲有咩做

牛屎佬 係元朗 慢慢行啦 廢物